【毒談】282壹傳媒股價過山車? 黃色股票圈真係傻仔左?

第一次剪呢類型既，希望大家支持一下
我知今次既題目都幾有爭議性，
希望大家踩得輕手D

【毒談】282壹傳媒股價過山車? 黃色股票圈真係傻仔左?
我本人覺得黃色股票圈由一開始就係錯既，最後益哂班炒家
吹人買果D 唔知係係好心做壞事定有咩居心

講返條片有咩可以進步先
聽得出好似係讀稿？ 我諗說話語氣同速度有好大進步空間
因為我見到好似你有啲字係猶豫咗吓再讀
建議可以錄兩至三句先 再聽返有咩要修正

同埋見到條片都有幾多圖 係聲音語氣速度方面輸蝕少少
可能下次重心放少啲去影像方面話唔定效果反而更加好

最後我聽個內容感覺其實可以5分鐘完 加油

賺緊手足錢既音樂椅
尤其有KOL高調"買入"，就知有伏

多謝你既具體建議，我都覺 自己聽返都覺唔太吸引
希望有下條片，可以更加進步
我自己知自己講野唔叻，所以打好哂犒先讀比你聽得出